屌你老母臭閪用熱水淋唔撚死隻大強，比佢走鳩甩咗

我好撚相信佢係識生蛋嗰隻撚樣
屌你老味我咁鳩啱煲咗熱水沖茶飲
就見到條撚樣on鳩鳩咁企喺廚房一角
我即刻心諗：終於可以為屋企做返啲野
你老味我已經即刻用熱水潑鳩佢隻臭閪
可惜熱水太少加上潑唔中，仆你個臭街

屌，放虎歸山！
你老味我殺唔到條撚樣，我唔撚食飯！
各位有何妙計，相信得佢一隻大

補充：唔要神獸！！！

水攻唔得用火攻

火攻攻擊範圍太細，我地係咪第一次喺連登相遇

用籃球啦

可樂罐大法?

我一日唔殺咗佢，一日無心情理籃球呀
利申：等330睇波

點做法

叫mvp 起身捉

捉住條天線之後食咗佢

試下用炮台山戰術 射死佢

no！

認真呀我！

我已經wide open咁殺佢，都失手

有聲post

開罐啤酒，飲一半，用刀𠝹大啲個窿
放喺佢出沒嘅地方一晚
第二朝應該見到佢浸咗喺裹面

買樽gas
買個火槍頭駁落去
下次見到就燒佢老母

對住佢狂嗌MVP 煩死佢

堅得？屌，即試！

咩歌

打開罐可樂，倒剩半罐，加洗潔精200ml，搖勻，擺地下一晚，鎖廚房門
第二朝會有條屍係罐入面

見係你 買呢隻藥
包佢死全家

[url]复制这条信息，打开👉手机淘宝👈即可看到【拜乐蟑螂药 全窝端杀蟑胶饵灭蟑螂粉屋贴粘板捕捉器 生物杀蟑饵剂】￥vQrLH6PV5p￥

火攻範圍唔得

用番梘水噴佢

我會重傷

屌，好似work，即試！

呢個有得諗，但無咁大衝力嘅噴槍

買呀！殺到佢，咩都買！

用熱水+番梘水
人道處理方法

條撚樣潛水中，如果我用蛋黃做脷有無得諗

教練覺得勇game 炒唔炒到刺 10分以上

鹼水蛋！屌你老母！

教練請問你撐唔撐雲加

含撚啦大强！

足球唔熟，我而家得殺咗佢呢個目標！

留名聽朝睇結果

捉到拎去整煎蛋夠晒蛋白質

冇嫁啦 等佢生d仔仔女女同你玩啦

屋企有神獸一家保護 開罐啤酒慢慢追post

熱水緊係唔得啦，用藍威寶噴佢呀嘛

食害蟲嘅害蟲都係害蟲，我咩蟲都唔要
有强我自己殺！等睇我殺撚死佢！

諗起都想食！

見一個殺一個

噴射力無咁勁

試過用啤酒，真心得，仲要死左勁多隻，有大有細，仲有d不明昆蟲

屌覆完先知係你嚟
火攻成個廚房
唔犧牲少少唔得

屌你老母臭閪！聽日等收屍！

咁係同歸於盡喎

求教學

呢個我必試，我發覺無晒啤酒，聽日買！

上面有巴打話啤酒加洗潔精

即試

倒可樂落地，一樽唔夠倒夠兩樽

你未用過就唔好質疑
用過您就唔會咁諗
我怕您到時控制得差爆炸添咋

廚房佬都係咁用

困佢入西書廟叫西書瘋狂大三元屌打佢

去國貨店 地下果到問佢有無小強藥（一粒粒好似餅碎）同埋艾炙（就咁放係角落/燒用煙攻）
夜晚要鎖廚房窗
屋企四五年見過無甲由
打佢老母臭西 祝你成功
我想要甲由屍圖

教練今晚睇好邊隊

留名睇結果

勇士呢世都玩撚完，已成宇宙公敵

係喎，個窗！

留名等睇屍

用鳥籠戰術

洗潔精+水=秒殺

屍呢？

屌，好撚眼訓，起唔到身去睇屍

高射砲處決

想點姐你

鹼水陷阱

買把BB彈槍同埋練一練槍法先

試過用熱水沖好耐先死

啱啱煲滾定熱水壺嘅水

我試過要熱水溝洗衣粉
好work

昆蟲表面有油
就咁用水攻效果唔明顯

屌你老母乜鳩都冇！

渣ga

行動升級！溶撚咗你老母呀仆街強！

用蛋邊到會work 啊
人地上面咪叫你用beer/可樂囉

改歌唱爆佢

尋日冇啤酒，用蛋頂住先，而家有啤酒了！

洗唔洗用藍妹 你俾我我用罐藍冰同你換

尋晚係屋企到隻
用poster筒追擊佢
要同佢鬥快
最後殺到
殺完佢都成身汗

爭幾蚊啫，咪當比班撚樣飲好啲囉

佢無地方呢埋咩

生油都得

淘寶過隻拜耳小強藥，少左見到小強。好多時一見到巳經係半死或巳死。

曱甴藥盒一定得 三個月換一次

咁岩比我搵到
趕左佢出黎

樓主加油殺條仆街

高人出手

用定型spray 。 又冇毒唔臭。狂噴。噴中多小小佢會行唔到。之後就.......

屌啦星 教練我慘過你 前兩日屋企岀現左3隻識飛嘅大強 嚇撚到我零晨兩點幾鳩奔岀街 鳩fing到4點幾就天光先夠薑返去

super hard 堅有用
尋日用黎殺蜂都一流

用熱水淋甲由背脊係唔WORK，要用熱水倒落地下沖佢個肚，一嘢死。
利申：做7仔果陣試過10幾次

通常你見到一隻 你屋企起碼有一逗
30隻以上

咁撚慘

淋肚有難度，但滾水淋落去應該唔死都重傷！

屌你老母，天羅地網！
比藍妹你飲呀，臭閪，生蛋吖！

溝到咁樣 豬兜都唔入去啦

唔撚係掛！

可以一試嘅

我報撚咗5個陷阱！
聽日等收佢全家屍！

教練

Hi

Lm

0進帳

教練 我係你再揾唔到佢仚家嘅話就搬屋算啦 搏唔過 太危險了

保家衛國呀！

下次見到itew 用定型/香體噴霧+火機=爽啊

會唔會燒屋

lm

有次返工見到隻大強
我用啲天拿水淋落去
隻強即刻喺地下典下典下
之後全身發白 氣絕身亡
巴打可以試下

安答而家狀況點
使唔使幫拖？

利申：驚曱甴，唔會幫

冇人叫你瞄住啲易燃物黎射

下次用啲藍威寶, 洗潔精嗰類有去油成份GE嘢噴佢
會去咗佢身上層油, 跟住就好快死
事後清潔又方便又殺蟲水味

安答試下用愛同和平感化佢
試過work

已經派人送緊去你屋企

一陣入去玩三國無雙

屌你老母！你啲同黨喺邊？！

唔撚講下話，屌你老母！
咁撚口硬，烚熟你條撚樣呀！

所以咁多陷阱都冇用

之前我用火酒+,噴壺，一中即秒，有時用煙務彈，一入屋有隻巨強係我正上飛落黎

係呀！一個都無收穫！屌！

最後點

用消毒藥水 好得 睇住佢那到奄奄一息 最後死撚左

我都係咁殺小強

我用咗洗潔精，好正！

建議樓主名以掉埋條甲由屍入個兜到，屍人講佢地會聞到自己同類d死屍味同會去食番

狗咬狗

呢盒嘢，會係佢地全家葬身之地！

咩神器黎

嘉頓威化餅朱古力味陷阱

5個陷阱，殺得一隻，屌！

叫zaza整斷大強隻腳

當然係佢死啦！入廁所同佢困獸鬥！誰怕誰！

仲要咁細隻
教練用籃球轟落會唔會仲快

比返間屋人啦

痴線佬

勇士！

我燒撚死佢好過

我個波由7樓飛咗落街了，玩撚完

比佢老母我！

你個名！

關心妍呢教練

湊仔掛佢

隻野係咪出左去蒲，唔係你屋了?
陷阱分開d擺，通常匿係雪櫃洗衣機底。

用藍威寶噴兩三下即死

啱呀，見過佢閃去機底